［決賽日子已定］NBA季後賽討論區（65）

冇人開

強化版剛果球王

咁無得打小球，除左中鋒之外無人守到 TT

又無 del quote

總決賽完整賽程如下（均為北京時間）：
G1：6月2日9:00，勇士主場
G2：6月5日8:00，勇士主場
G3：6月8日9:00，騎士或凱爾特人主場
G4：6月10日9:00，騎士或凱爾特人主場
G5（如有必要）：6月13日9:00，勇士主場
G6（如有必要）：6月16日9:00，騎士或凱爾特人主場
G7（如有必要）：6月19日8:00，勇士主場

lesser evil

俾人趕走多次

唔好意思手機覆post 唔知1001左

其實Parker傷咗，馬刺成隊冇人會識用到LMA呢個點，其實LMA係需要個識打pick and pop既PG
Mills 既視野太缺乏
另外LMA真係唔太岩打5號位
我會starting Manu Green Simmons LMA Dedmon
寧願放番Mills去Bench，對位對番Clark/ Livingston

其實可能Pop知道Parker 同Kawhi 傷咗，所以擺爛，寧願保住班球員既職業生涯

有冇人知finals kerr出唔出到

又波波唔比

melo : CP3 不如我地一齊打波

當年馬刺咪又係咁

今次真係唔俾

根本隊隊都茅 贏冠軍咪多d人吹捧

講咩都無用 賠率唔會呃人

勇士低水到1.3倍 咁都唔誇張?

呢個賠率 係車路士領先10分個陣都係咁上下

保kawhi相當合理

Fox 唔算好差嘅，話曬射波最容易練，Wall 咪又係咁
反而 wingspan vertical speed defense vision basketball IQ 呢堆真係天生

今次又無錯wor

講真KL我覺得gm4應該出到

不過投降下年打過啦

一定係Green守Love
Love 對位Green命中4成都冇

呢個真波波唔俾
其實出kawhi起碼有少少贏面

3成都比多 舊年密過密封罩

game 1已證明
係限制到KD情況下係有得打

有人屌如果論架啦

一陣又屌你J埋d虛無野

如咩果
事實黎
kawhi一離場勇士就成隊唔同哂

是撚但啦

根本齊陣實可以打到搶七
不過冇計啦zaza佢....

個條撚屌理黎做乜鳩

no
39%

齊腳應該偷到一兩場既

波波：讓Manu首發是出於對他的尊重

波波唔比

咪輸少十幾分囉
可愛守KD一定唔夠力最後咬住個陣搶分
除左可愛呢個點其實都唔係話優勢先係問題

綠：四舍五入

KD單防LBJ已經限制到啦

人唔笑

勇士成為史上首支前12場季後賽全勝的球隊

上年 Finals 勇士好似係 1.4？

好波

寧願kawhi 滿血下季返黎仲好
以佢進步速度呢個暑假又唔知學成點

上年唔係沾屎出招 停左GREEN 一早羸左4-1啦

又係勇士同騎士?悶唔悶d

仲未計今年多左KD, 個優勢真係大到你唔信

其實第一場我開app見Q1輸咁多覺得勇應該收皮架喇
到Q3頭開live一路睇到完場真係呆撚左
之後心諗唔係咁著數呀嘛

我剩係睇到kawhi傷出之後幾場想追分就比kd淋熄

應該學埋保雲啲收山技巧
佢差唔多咩都學哂

呢句真
kawhi有機會成為lbj級數

睇牌面都知係得返呢兩隊
上年都仲有騎勇雷

廢老生命籃球

SERIES都完左就完罵戰啦

如果勇出5小，進攻板會輸得好多，TT進攻板出名勁

吾皇FINAL 即破你處

唔好再貼

已經眼濕濕

唔學可收山技都學下點保護自己

又多個紀錄

練番癲d三分

同燈燈要飯一樣
唔用都可以當核彈大人

Lma今個暑假好多野要執

果下真係好撚冇品

fade away都中 以後係咪要跳到去觀眾席

包袱

輸波唔忿氣

冇得執啦

重建啦

冇辦法，KD出走令西部無球隊可以挑戰勇士地位
如同東部

真 重建

不過橫睇掂睇唔知點解都係對我勇冇乜信心
隻占狗陣間又亂吠就...

Green 自己唔草咁多F foul 根本冇位比人入

得罪講句
捧騎士既人真係咪撚當自己清泉

據《Bleacher Report》消息，湖人此前獲得了榜眼籤，外界普遍看好他們籤約「球哥」Lonzo Ball，在接受採訪時，湖人教頭Luke Walton也表示，自己是Ball的鐵粉，但他同時也表示，球哥很適合湖人，但球隊在選秀大會上還有很多選擇。

在談到Ball時，Luke Walton也給予了極高的讚賞。「我是他的鐵粉。」Walton說道：「我去看過他的比賽，他的打球方式太棒了，他總能按照正確方式去打球，他非常無私，無論他最終前往哪裡，他都能夠幫助球隊變得更好。」

騎士聰明 識針住green易rage呢個點打

32歲仲執乜

飛機文

學curry受身

佢去西區邊隊可以對抗宇宙勇
唔好唔記得佢走之前雷已經送左左IBAKA
呢個位可以點填

今次垃圾刺表現收貨啦都

一早係雷霆停左咪冇野嘈

呢句真

棒湧嘅都唔好當自+2gc

仙道賓

全場響遍Manu 之聲，我們聽過很多次了，由2002年起，不老妖刀從無令馬刺球迷失望，一次又一次直取敵人首級，不止是NBA球隊聞風披靡，就連美國隊在奧運也要俯首稱臣。4次總冠軍，其實他的威力，不比Kobe 或MJ遜色，卻又添加了大膽創意，和別出心栽，南美的球風結合出色技術，讓馬刺迷在TD的沉實和TP的快捷之間，愛上這條最不能看透的曲線。

39歲，會否再打一季，惟有Manu 知道。可是看了馬刺多年，四年前的Manu 還以一記再見全疊打三分波，帶領馬刺K.O勇士，今日對手已變成12場不失破紀錄的殺入總決賽。當TD已退，TP受傷，Manu 再次被推上正選，也同是自2013後的第一次，可是今次已不能扭轉乾坤。

由GDP雄姿英發，三兄弟在後備席上談笑風生，到今日只餘下你獨個步出球場，揮手作別，馬刺迷如你我，想必同樣眼中有淚。

真是人生如雪，寂寞如刀啊。

2014咪令刺迷失望左 卧底

Kevin Durant：無論輸贏，加入勇士都是「100%」正確的決定

岩 所以我一早都話隊隊都茅
人地屌你隊波茅就真係咪撚駁

猢？

呢句真係痴撚線

2013

呃like

要贏有贏
贏唔丁都可以收人山
又可以輕鬆贏

係聰明 但做撚曬出腸比咁多人見到咪輸球品 垮過人地算咩意思先 Trash talk辣兩句咪算

到

嗰陣佢係熱就緊係冇失望

聽聞係知 KD 會走先咁做
果時換 Oladipo 我都話 KD 走硬

係你green eq低咋

點講都好，湧屎3：1都把握唔到無得講

真 無左ibaka防守

如果今年湧輸咗，係咪要改口叫12-0亞軍

雙mvp都輸

Potentially但講到已經唔打咁

KD 會驚可愛，過多兩年先啦

今年應該唔會，個勢咁好

所以話 Silver 想睇 Game 7
對 OKC 勇士落後緊唔停得
對騎士果時勇士贏緊停佢至少可以打多場

有機會走有禿頭 毛巾 西門 lee Dedmon仲有輪椅唔知抖幾耐
真重建

究竟我皇會係活塞定係76人呢

要比較既話寧願勇士贏都咪撚俾占士贏
利申:占士hater

agree 3贏1都做唔到

你啱 所以對今次final展望就係勇唔好有太多主力傷同Green咪撚咁易嬲

咁真係仆街
game 7個時個勢此消彼長

暑假可以執咩人
留murray simmons

睇過下
留今年個陣都已經係大問題

5無green
6 無bogut iggy傷 客
7 無bogut iggy唔fit 個勢去哂騎度 不過最重要係87 比83之後鳩射3分人地射極唔入都反cup

去勇搶Iggy

佢打波係咁熱血

簽hayward

估唔到上季騎贏左之後 Bogut 傷居然唔係一個 talking point
湖迷表示 2010 Perkins 傷講到依家

之前POPO講過
只要佢仲係度
毛巾都唔可以走

根本贏輸都死

輸 雙mvp都輸 4巨頭都輸
贏 雙mvp梗係贏啦 預左 4巨頭梗係贏

haters一定有得講

大把野講呢個相比真係算得咩

放simmons去養家啦

我上面有講到

但因為bogut上陣時間少 係偽正選

一句講哂，567有barnes

同可愛撞曬位

2010贏呀嘛 G5,7慈世爆發

贏既話抽都冇力啦

因為你要對比返上一年
當騎正選冇三個
勇班人講傷病係球賽一部份

舊年雷霆入總決今年會超好睇

就算最後贏唔到騎士毒撚都唔會走

勇士會變復仇軍，騎雷刺繼續強勢，仲有火箭掘起

結果今年搞成咁

簽張大約養4個女

其實天尊都已經補到8 9成 不過天尊上左正選板凳無底
黑哨問題大d

今年希望唔好傷人 兩隊full team打場好既系列賽

刺唔會強勢

我唔喜歡你咁講架 又唔係我勇整傷LOVE同KI既
咁我勇緊係話傷病係球賽一部份架啦

天尊比人吹個啲雞

蝴蝶效應

Po咁既表現 大把隊爭住要

人地28歲 無錢
一定要錢架啦

O仔

黑到foul out埋

喂
如果保格傷關騎士事
榮哥傷都關勇士事啦

又未計Love上年腦震盪

我只求兩面FULL TEAM俾個完整FINAL SERIES我睇

咁我皇最開心
西岸又打生打死
我皇直入

Celtics Perkins 傷 --> 湖贏
Warriors Bogut 傷 --> 騎贏
都係 Game 6 injury 然後連輸最尾兩場

如果話 Iggy 頂到 (好似佢 Game 6 都傷？)
Sheed Game 7 果場一樣頂到

同意

agree

咪同而家一樣，毒撚出走無影響刺

我係刺撚都贊成佢走搵張大約

iggy打c咩

睇zaza頭

我勇同我湖話關咪關囉

不過實在諗唔明 點解湖迷係KOBE退左休之後 轉晒去撐勇

講曼巴精神 明明IRVING先係跟曼巴精神學野個個

同埋唔好咁多黑哨

但個時 潮係最後2主場黑到
勇係1客1主

反kd 聯合軍又出現了
前幾年仲係反緊foj 熱水
kd 一走真係幫lbj 洗曬底

小球陣

鳩比迷點會撐我皇

Manu：我需要三四周的時間來考慮未來的生涯

禾仲係反FOJ聯合軍成員

lebron真係好易洗底 一講又話盲反

10 Finals 有黑咩？

今年一定反湧多過反猗

又要世界大戰

由佢天龍八步屌到而家

我見好多都係兩邊都唔撐

我憎佢串鳩我Dirk

舊年咖喱final都傷啦 成個狀態都好沉 carry唔到 騎士睇好曬點搞你啲弱位 咪守變攻 G7真係睇到有血有淚 Green爆分咁入3分 之後勒邦果下chase block真係佩服嘅之後再lead去球irving 3 籃波有時就係咁先好睇

你唔俾人攝大家都好地地

盲反個啲係拎我皇幫KD擋箭
根本兩個都係仆街

燒球衣嘅巴打

大家都係仆街

但係而家好興一提起D人就幫james講好說話
KD係一定仆街過james 但係james都係仆街

you sure?

大家都有用對方黎擋打和啦

算啦 有時呢啲真係冇得講 下年睇下kawhi 學埋assist 會點

sure乜野

KD只要有冠軍 到時就係洗底既時候

次次戰我講到明兩個都係仆街都比人話騎狗啦

你同保雲補下鐘先啦

大家都咁仆街 不如打和啦super

暫時未見到KD有洗底既一日 攞完冠軍D人仲憎佢 攞唔到就笑佢成世

係，甚至唔洗返OKC拎都一定洗到

Nonono 仲要睇下毒撚冠軍戰既表現 係訓住贏定carry贏

次次屌kd就有人拉埋foj嚟講
咩居心自己知啦

今年堅好睇
兩隊又有機會洗底上神台

我皇兩冠都拎FMVP一樣比人抽抱大腿

唔知點解 真係唔係以前野一定係好 但感覺現役打波比我感覺到有血性既只有wb一個 有無人有同感

唔係WO..明明人地話係屌FOJ 拎KD黎擋WO

不過就咁既 我就見到無論咩話題 唔知點解都會拎左FOJ出黎坦

可能佢FOJ轉左打上路掛

KD同FOJ一樣咁肉酸
爭在FOJ有冠軍

繼承曼巴常精神緊係有血性

開埋tv show同人講去Heat 呢啲真係等同個男當面拉住另外一個女同自己女朋友講：我依家唔要你喇不過我玩番個三四年可能會掛住你架 你到時唔好唔要我呀

不過如果連fmvp都拎唔到仲加比人話

Kd一樣

kd 柒過 foj 無論點都比人笑成世

好撚有火
求勝心好勁

連lebron都冇個種血性

KD直情同WB反曬面 又開The Decision大肆宣佈咩

都係個句，多年後睇返，只要拎到幾個冠
一樣洗到底
歷史上個個都係咁

咁你要睇下係條仔無左條女唔得定條女無左條仔唔得囉

依家既定事實就係 條女無左條仔唔得 所以佢蠢過豬閪 翻兜 哄都唔洗哄就打開對腳 中門大開被條仔插返

成個playoff 得灰熊呢隊 比到我有戰鬥既感覺

KD最柒自己係得分王MVP 如果佢唔係呢個級數 一定唔會比人笑柒

celtics
pp raygun garnett 一樣好撚茅

其實個最艱難的路都已經得罪好多人
不過真係因為佢唔係我皇咋

你試下當年我皇個方法同佢一樣丫

正解

啱既 當年bad boys pistons
茅到fans鐘意佢地茅

有血性個D咁有幾多個有冠
冇冠眼前既講緊錢往後既講緊歷史地位個D全部有得計
而且你得有血性忠誠個D係出名
咁啫係話你其他成就高極有限囉

Kd近期同wb和好返有冇得加返分

03到07有架
之後抱團咋嘛

原來詹姆屎依家已經柒到係07年開始抱團

你呢段咪就係應驗左上面講
幾年後睇番 個個都剩係識講幾多冠幾多冠 冇人理其他野

07之後3年入唔到final

09年真係笑

唔係冇人理
而係呢D野除左一個虛名算得係咩
係成功左先錦上添花單係得呢D根本意義唔大
成鳩日講MJ TD呢D忠誠
你試下佢地冇冠仲有冇咁多人認同

新手問題

個盾 shield guard up+3 即係點解?
純粹加3落個base數度?

09冇計，比人格食格
入到final都唔會夠個隊湖人打

錯post

格食格無得講啦
08 10其實都唔失禮

True
有冠就有牙力架啦
巴克利次次一比人串冇冠就冇聲出

有血性唔係講緊虛名喎
而係講緊一個球員打波既態度 對抗性
其實唔係講緊邊個勁D喎 同打波能力/贏幾多冠 係完全冇關係
你無端端提D冠我都唔係好明

09湖好正呀

跟住就會有人講 講到最尾 NBA都係一門生意

佢講緊血性冇鳩用

杜蘭特：騎士是巨無霸，他們是衛冕冠軍

我就係唔明 講緊有血性 類似係講緊邊個球員個身型靚D 打波型D好睇D
你就講身型靚D冇鳩用 攞唔到冠
屌 梗係知啦 都唔係講緊樣野

睇返第一樓講: "唔知點解 真係唔係以前野一定係好 但感覺現役打波比我感覺到有血性既只有wb一個 有無人有同感"

俾人讚一百句有血性都唔會比得上一冠架喎
唔信你睇下馬龍依家仲有幾多人提

勇士主教練Kerr聲稱尚不確定能否在總決賽中執教

當年Barkley 真係好勁
Undersized 都可以係嗰個年代打得咁出色，不過無ring 就要成日俾oneal 笑

我要走出舒適圈

去一個更舒適圈

同意但只係部分球迷想J
其實對球員生涯根本就冇咩影響
而家點解話D人冇血性個D
無非係D球員佢地睇清楚個遊戲點玩啫

Brown順風波都叫正正常常控到場
逆風波照舊單打應該都捱得過

之後：Kerr overrated

其實係越黎越公式化囉 有哂數據咁

巴克利係抱團都輸 咁就抵佢被人笑啦

brown節奏掌控方面都仲係差過kerr

根據ESPN Stats & Info統計的數據，勇士本輪系列賽中轟下的498分追平了1977-78賽季的76人，並列成為季後賽系列賽橫掃對手時總得分最多的球隊。

以前都唔係場場打7場 仲要剩係計"橫掃對手時"

話說淫klay好似低迷左好多場

PLAYOFF冇好過

睇返PO場均得分14.8

本輪系列賽

本輪本輪本輪

sor眼殘

因為KD就算夾擊都入到波

唉.. 既生瑜

梗係係無黑
球王知就算帕金斯係到都阻唔到佢
但又唔想塞迷輸波無嘢賴要認廢
用心良苦先整傷佢比你班人叫春
有得賴地硬

好似係

守到irving就夠
進攻交俾Curry同KD

梗係係無黑
勇士知就算kawhi係到都阻唔到佢
但又唔想刺迷輸波無嘢賴要認廢
用心良苦先整傷佢比你班人叫春
有得賴地硬

不過佢點都有作用 因為猗唔會因為佢冇感就放佢wide open

西決MVP 決賽出得?

講真我覺得以湖迷身份講02 10冇身份真係冇乜說服力

點會出唔到
咋傷費時俾人尋仇啫

一路都覺得詹姆屎係唔會被佢ZIP到 但經過琴日一役

發現生化人都係柒頭一名 會出事的

咪撚搞呀 唔想決賽都睇4:0波

夠膽攝占士
騎迷唔同你死過

正如bowen一樣
Zaza啲前科又係

刺迷同佢死過啦 依家點? 咪又係渣晒爬 曾志偉

放心
sliver一定唔會俾4:0出現

zaza都係板凳多架啦
對騎士要快打快

今年playoff me幾好
28.6+5.6+5.7+2stl
50.2 43.1 90.7

屌我又想睇下16:0全勝奪冠

不過其實係抵玩
攝完之後話
1.報應
2.希望佢健康出番黎打
3.贏左就贏左

可惜比zaza奪去光環

用係我皇身都work

刺迷去哂邊

直情係甘

使撚攝我皇咩
熄冷氣咪得囉

又係
我皇冇冷氣唔識打波

波神不僅對於球隊的未來產生懷疑，更是對教練團人員的去留問題感到不滿。

Dave Bliss一直是Porzingis最喜歡的助教之一，他負責訓練尼克隊內的年輕球員。此前另一位助教Longstaff的離開讓波神感到失望，他不希望球隊的制服組再出現什麼變動。

Bliss跟Porzingis的關係非同一般，Jackson和教頭Hornacek也十分清楚這一點，所以他們希望將Bliss繼續留在隊中，因為他們要確保Porzingis能夠和自己喜歡的教練待在一起。

勇士老闆之一Joe Lacob也接受了採訪，他表示，自己就希望在總冠軍賽對上騎士。「曾經，我們是更出色的那支球隊，然而他們擊敗了我們。我們需要一個機會再回到那個舞臺，重新去證明我們是更好的球隊，」Lacob表示。

走啦
瘤弱人唔arm你
出面起碼正常啲
而家爛網都好過瘤弱人

禪師留唔到melo又留唔到por仔，更加抽唔到波仔
賭輸曬啦

有蟬師就冇波仔
自己揀

當東區球隊面臨詹皇軍團橫掃時，唯有他做出了一次令人驚訝的回擊，率領綠色軍團獲得一場勝利。於是許多為他打抱不平的人，再次紛紛發聲，Stevens才該是這個賽季的最佳教練，但是他竟然沒有入圍最佳教練評選前三。

小Thomas因為臀部受傷缺席第三戰，似乎等待綠軍的會是一場不可避免的屠殺。綠軍這一戰最多落後21分，但是Stevens在中場時進行了出色的戰術調整，替補前鋒Jonas Jerebko成為奇兵。他在第三節中段上場，促成了綠軍的絕地大反擊。Jerebko、Smart、Olynyk聯手發威不斷縮小差距。末節綠軍和騎士進行決戰，Stevens充分展現了自己的執教才華。

咁冇計
垃圾塞7極都有個al hoford
Mike除左harden咩都冇

馬刺和勇士的西區決賽第四場開戰前，Kawhi Leonard確定無緣上場。美國籃球媒體《Slam》在自己的Instagram平台上發布了這一消息，並寫下：「馬刺今晚將沒有Kawhi Leonard。」

沒想到這一則IG發文，居然看到Stephen Curry的個人Instagram帳號也出現在了點讚的行列裡。

但對於Curry的點讚，已經遭到了網友們的譴責。有的人認為Curry實在「殘忍」，還有人警告Curry「不要那麼高調」，當然也有人為Curry解釋，認為他只是單純為Leonard的這張照片點讚而已。

彩都攞哂 理撚得人講咩

D刺迷真係好惡

【名家優先場】喬靖夫：莫抱恨意看籃球

年紀不小了，連帶看球歷也不短。老實說一向都覺得自己只是個「一般」球迷，看熱鬧、看英雄、看戲劇場面的多，沒有練就甚麼深度分析的能耐，但假如問我看了這麼多年球有沒有總結出甚麼教訓心得的話，倒是有一條：不要懷着那麼多恨意去看球。

我知道這不是那麼容易做到的事。支持自己的愛隊逐鹿爭雄，對於強勁的他隊產生敵我意識，並因而對敵方的厲害球星恨得咬牙切齒，是非常普遍又自然的反應。把對方球星小缺點無限放大，他表現不濟時我拍手稱快，這樣的情緒我也試過。我以前是曾經很討厭奧尼爾，覺得他只靠霸道身材和力量打球，在球場上主宰力太強，幾乎整個聯盟的球隊都要想辦法應付他，後來就發展出「Hack-a-Shaq」犯規戰術，於是更覺得有他的存在就令球賽不好看。特別是他在湖人稱霸那幾年我特別不喜歡他，甚至連帶也不喜歡當時的拜恩（有時就是這麼不理性）。多年後重看那年代的湖人和奧尼爾，我才發覺自己錯過了甚麼，在親歷NBA史上其中一支最霸氣球隊的時候，我卻因為情緒的蒙蔽，而沒有好好去欣賞，回頭看實在是個損失。

當然激情投入地看球、敵我分明自有它的樂趣，那又是冷靜欣賞所無法取代的，兩者之間不免要取捨。但我還是覺得在力捧自己的愛隊同時，真的不該對他隊（甚至對方球迷）抱太濃烈的仇恨，甚至因此影響你的看球的角度和態度，那會令你錯過許多不該錯過的東西。

文︰喬靖夫（小說家+武道狂+籃球迷）

又屈
反勇就係刺撚
唔係勇就係刺

調轉角度呀
Dedmon整傷你地kd同curry你地會唔會冇恨意？

比連登仔睇有鳩用咩

角色唔同 睇法唔同

Manu季後賽生涯替補得到1969分，近15年第一

第一後備

家陣dedmon同zaza都唔係球星 可以任屌

Bowen到而家個個都有恨意啦
太陽迷速龍迷個個都恨不得佢收山

還債牙

咁我覺得抵屌同盲屌兩回事

睇波冇恨意只可以係勝利者口中講出黎
如bowen時代馬刺
黑哨打走國王猢
Lbj當年嘅熱火
而家嘅湧
因為佢地係得益個個當然要咁講
唔係點安撫受害個個

真心
出公海好難先搵到個話以前嘅野無數啦
嘅太陽迷

吾皇計劃通
今次it狗好有機走
吾皇又輕鬆幾年

勝左咪叫人地收聲囉

The skills listed below are some of the most important for today’s 4 or 5 in the NBA. How many boxes does Aldridge check?

[ ] 1. Elite rim protection

[ ] 2. Good defensive versatility

[ ] 3. Respectable 3-point shooting

[ ] 4. Strong rim finisher in the pick-and-roll

[ ] 5. Elite rebounding

[ ] 6. Above-average passing

I think you could argue his skill set would leave the list blank. That just can’t happen for a guy many people still see as an All-Star talent. Even fringe All-Star types like Al Horford, Paul Millsap and DeAndre Jordan are checking at least three of those boxes apiece.

既然係咁點解要不斷合理化自己唔想俾人恨
作為刺撚俾太陽速龍恨係應份
因為自己因爲保雲得益

it狗做生做死,一車車送去屠房

佢唔係打第6人應該唔會得2次all-star

大愛牙

推波仔今年生性d啦， 上年playoff狀態唔係fit仲玩埋晒d後手傳球，以為3-1贏硬， 被人反Cup根本係自己拎黎

主要係冇左green啫

喬生係NY fans

所以佢講緊既野係好離地咁叫你大愛包容咋嘛

但你係湧

你戇鳩定點呀

manu依加退既話算唔算得上legend

這篇不錯

今年有埋kd

諗起冇得睇佢熱血dunk

點會唔係
四冠 奧運贏美國 arguably史上最佳外藉/白人後衛

係屎忽決定腦袋意思牙天才

可惜2002世錦幫左人開路

必殺技投票第一歐洲步

好似冇咩人傾手感仔表現

加上本場數據，Curry在西部決賽的4場比賽中場均上場34.5分鐘，能得到31.5分6.0籃板4.8助攻3搶斷，投籃命中率為56.4%，三分球命中率為46.7%。

但佢係nba又好似無好dominate過咁

04年第一主力身份贏美國隊已經上左神檯啦，同sabonis 一樣

如果佢轉打其他隊一早頂薪兼無可能打第6人
依家真係sacrifice好多 得4年有10m up
上陣時間最多個季先31min

2times mvp is back! i am back
隨左數據外 打法各方面返番上兩年個feel

佢今年勁認真wor你睇得出佢係真係好想拎冠
比起上年多左團火 我諗去到final就唔會鳩黎(希望)
所以真係好期待今年final歷史性對決
不過唔好打第4年第5年啦 比人打下波啦

05年咪靠佢carry finals

返番黎

今年真係好揀好j

望見依篇文又望下隔黎個post

小心final 又打番上年個後手

個屆fmvp應該比佢

冇可能

YES

難得今年咁fit 希望可以生生性性唔後又玩野後手 kd對lbj防守應該未必好似早幾round咁易食 反而我對住騎班後衛d防守要爆佢地 唔好再好似上年咁

成熟d啦 好嗎

Game 5就算有Green, 但個場對面Lbj同Irving 2個41分大爆發， 有Green係到都應該會輸

去到G7, Green係成隊勇士打得最好個個， 推波仔咁都把握唔到仲玩輕鬆傳球係咁送Turnover怪得邊個，比分咬得咁緊仲係到玩long 3 logo shot唔做好組織慢慢打，成個系列賽成30個TO

上年輸根本係爬得太高， 諗住73-9天下無敵就心雄輕敵， 希望今年成隊波心態都可以成熟d, 唔好又因爲今年有KD又playoff 12-0案件重演一次

會爆係因為Green唔o係度少個人防守
同埋我又唔覺湧士有自大
不如讚下我皇最後真係搏哂老命去拎冠

唔明點解87 比83 之後要係咁射3分
明明防做得好好 人地個幾分鐘都無乜入到波
如果入去射2分入多一兩球應該贏左

有green係度點會攞到41分

game 6?

幾方面加埋 傷病+green停賽冇左個勢+自已心態(最重要) 常規賽已經心雄

有green防守高兩級
不過學某人話冇如果

最尾個幾分鐘比2條友夾緊都仲夾硬quick 3, 我係教練我真係一巴升埋去， 睇到火都黎

唔好再binc 上年真係好痛

如果論

manu到底會係以國際賽定nba表現入HOF呢

[/quote]
難得今年咁fit 希望可以生生性性唔後又玩野後手 kd對lbj防守應該未必好似早幾round咁易食 反而我對住騎班後衛d防守要爆佢地 唔好再好似上年咁[/quote]

今年個lbj又係上曬腦 klay要打番水準 班底更加唔可以輸板同要防好d
吾皇唯一既弱點係rim protector
頂今年真係愈睇愈睇唔出邊隊話會大機會贏老老實實

Warriors blew a 3-1 lead.
抽左成年

只許州官放火

贏美國隊

who is chau koon

kerr禁唔住班友

不嬲都話等今年見真章
咁講冇咁痛

如果唔係傷2句巨頭，勇有得拎冠咩，一個james 偷你兩場啦，green 咩柒仲

湧唔想人恨除左刺撚
第一個要問okc撚
你問下佢地恨唔恨你湧？

根據某啲會員講法，佢地冇資格憎喎

乜撚呀,咩兩巨頭呀,果兩個柒頭黎咋,playoff都入唔到呀

好似得你係最恨湧咋喎
次次都針住湧嚟屌

認真咗但仲係好多to

我係憎呀
只係某啲湧得益又話報應
又唔想人恨

莫抱恨意看籃球 笑話

仲有對住騎士打打快攻真係要打醒十二分精神， 因為對面有條友係Chase down Block方面係神既級數
上youtube睇佢凈係chase down block既Highlight都有成幾分鐘

不得不佩服Lbj, 今年既佢好似冇弱點， 仲重要係佢禁得住班波唔好鳩黎，呢樣真係要學下

邊隊拎champ冇咩所謂， 最緊要成個系列賽好睇， 最好打到G7 最尾一個play先定到勝負
不過咁諗會比KD屌

做雞又要拎貞節牌坊

由報應講開始我一直都話
Bowen係抵屌
但唔係美化zaza嘅藉口
人地係報應嘅
湧都係

我見好多都係刺D舊仇人上水講啫

而家d所謂球迷只係識馬刺勇士騎士
好撚嘔心
好似成個NBA只係得呢三隊有討論空間
往往都要借某隊黎抬高自己捧果隊

呢啲都係結果論唧
如果果幾球三分入左咪神，唔入咪柒囉
以上年三分既勢，根本有能力入得晒

反親勇就一定係刺撚騎撚
反親刺亦都係我勇
係咁架啦

由頭到尾勇士都係射三分起家架啦
上年冇手感射唔入唔代表佢地個DECISION做錯喎

咁早十年左右都係馬刺湖人塞爾特人啫

球員角度最好4:0 每場48分鐘搞掂

Okc撚冇人憎kd我唔信
（當然除某會員）

agger

所以咪話d所謂球迷乜都唔識就成日搞罵戰
阻住其他球隊球迷正常討論
KD FOJ呢D係仆街架喎 但又洗唔洗日日討論先
成日拗黎拗去好on9

btw希望kerr出返黎
大家full team就好睇

佢係KD fan not OKC fan
當然，去到其他情況，例如我皇fan，可愛fan都比人話=熱／騎／刺啦

係咪可以評選季後蟲球員
Ddr
Lma
Klay
仲有無提名？

有冇人有留意Wizards 個Kelly Oubre jr
下限bazemore 上限wiggins (我覺得）

LMA戰犯，唔洗選
垃圾食屎狗

Gasol

跟住轉左會啦

Lma毫無疑問

冇Ddr過唔到公鹿 打騎冇左lowry比人夾足4場 咁都季後蟲

今日呢場算進取喇
好撚過LMA

見到為屌而屌咪同佢地戰下lor

大佬黎講唔夠穩定

好撚多低質球迷成日入黎引戰
都唔知做乜鳩

咁宜家就打決賽好難唔講佢地wor其他隊又放曬暑假 遲d有排你講喇又拆船又pg又隊長 bos no.1 pick同公牛又眉來眼去

下年既nba有第3隊衝冠都唔奇

最廢球員一定係LMA 別無他選

支持shuffle
想睇cp3去向

如果kd無去勇
今年final就真係會好睇又正式嘅復仇戰
兩邊都得尊重(當無zaza事件)
就唔會勇完全不被尊重，被仇視

22+5+3
我覺得可以收貨

Ceo講明唔會trade pick
留返黎養

唔通係馬刺

到底點解LMA去咗刺之後衰撚過啲小學生
佢搞咩

今季目標完成

唔好喇掛d pick實生性架咩
定係揀定左個史上第一新仔先咁定

今年Fultz同ball都唔會差得去邊 trade到bulter pg又過唔到騎

zaza有去德州？

一定隨隊架喎

勁起上黎35+分,衰起上黎得5分都有,太誇張

怕唔怕有槍擊案發生， 你仲要橫掃人地喎家陣

唔敢離開酒店
做得去怕咩

咩叫今年目標

佢有去現場呀

騎士拎冠無誤
翻去練好你d後手pass先講

熊迷都同你死過，FINAL SERIES都唔俾好MATCH UP我地睇

重有鬧唔係唔得
憎又唔係唔得
只係一啲原則唔好用「報應」合理化
Bowen攝腳係仆街
但唔係因「報應」而合理化zaza
Lma dedmon啲out rule攝腳撞膝都係仆街
但我呢排日撚日提「報應」
你地都會問唔撚係掛 咁就得咩唔通

ZAZA

同埋以球迷角度又可以憎
喬生真心係想球迷好好睇下波
但你個主力俾人搞走左
變成實力差咁遠
球迷都冇癮啦
點會唔恨

MVP唔企中間 真.兄弟籃球

其實大家爭D咩嘈D咩

猗同湧一家親兩隊都係仆街仔食屎狗

今年PLAYOFFS

打和~~~~~~

其實勇士今年三巨頭 Klay失左蹤

左面兩條友

你個痴線佬係咪當撚咗全部人係勇士球迷
出街見人着黃色衫係咪一拳打埋去

都係個句，點解湧就可以認定人地係刺撚騎撚，人地刺撚反擊就唔得

CURRY KD GREEN

喬生講個篇我自己唔太認同，睇波帶個人情緒唔覺有咩問題，唔鍾意某D球員都係個人選擇，我只係球迷唔係評論員，無需要咁理性去睇一隊球隊或一場波。

湧係大勢 係清泉

Klay應該轉左打防守
進攻咁多人唔駛佢

McGee

我覺得佢防守勁過進攻。

防守肯定overrate

根據著名歐洲籃球記者David Pick‏報道，消息人士透露，如果Manu選擇退役，今年歐洲聯賽的最佳防守球員Adam Hanga可能會加盟馬刺。

Agree 之前睇過啲高階數據

肥屍可以稟承o靚坤既作風
我湧都可以稟承湖人既作風 仲要大家都係黃衫
同當年猢做既野真係一模一樣

黃衫一家親

這樣一面倒的比賽著實對球迷沒什麼吸引力，甚至還有主場觀眾因為無聊而睡著。但即便如此，也沒有多少人選擇退場，只因為這也許會是老將Ginobili生涯的最後一戰。

「如果不是因為這可能是Ginobili生涯的最後一場比賽，我才不會看呢。」甚至有球迷在推特上這樣寫道。

陰鳩公...

念慈hing呢排好高戰鬥力

11投4中，22分鐘8分7籃板，沒有罰球。和第二場一模一樣的命中率和得分。2015年簽下的4年頂薪8400萬，要到2019年到期，Aldridge的軟弱也許不是被淘汰的主因，但被橫掃和打出這種戰況他的確該負責任。當初簽下的核心沒當成，連二當家都做不好。

改左港女名之後連個格都港女埋

繼承戰神意志

食屎
我係比武招親個下就鍾意左個臭男人啦
個時都未知佢係金國王爺

臭G

拿 都話無講錯架啦 無人提過佢都係要拎佢出黎坦

有無人同我一樣中意Ben Simmons?

你話黃色衫嘛,咪撚咁小氣啦屌你

今日喺街場已經見到有人著佢波衫

唔好起我底

我反湧咋 咪撚屈我係猗呀

我反猗反占反猢咋 係囉D黃色衫球隊真係全部賤種黎

ching光頭?

死騎狗，收皮啦

只准州官放火

勇士係咪都有件黃色

係咪可以期待下牙波

Lonzo Ball has the second highest %TS and the lowest usage amongst top guards since 2010 ()

佢話緊湧猢大家都係黃衫喎

即係搏腳料

sor miss左最頭
我唔係騎黎
放過我ok?

仙道彬真係好撚柒

點解仲要睇

唔OK,OK?

毒撚真係點都洗唔走陣毒撚味

TVB定理,又要屌又要睇

1. 娜妹
2. 撚伯

香港得驊哥係清泉

如果唔再成日pop爺

3. 穆念慈

4. bowie

兩位歌神儲緊力等FINAL?

休養左幾日

吾皇打東岸都唔可以12-0
點打勇啊

東岸太勁啫,同埋人地無主力傷,隊友又廢,輸都無計

講真我覺得今年應該重選我勇四天王

考final

Clark、McGee、McCaw、West

唔係講依樣囉

你一定係臭騎狗

想做

28歲

u88la

有咩入選條件

me is 真。騎
dont choose me, ok?

咪係，之前又話西岸幾勁幾勁，幾多強隊

12:0

笑撚大個口

西岸一堆垃圾
東岸就唔同,勁到

你估下
上一任係
華大哥
祂媽媽
唐仇
世界真褸屌

巧難搵返佢地級數

咁不如搵番佢隊友laprovittola

你漏左mcadoo

講緊呢個post

呢度既勇同佢地差好遠

PG都咁低usage

有啲都接近架啦
係差個好似華大哥以一擋百嘅人啫

華大哥=呂布
呂布願降

mcadoo Jones Looney mccaw

有華大哥係度邊到你地班反勇咁倡狂

我想睇d防守MIX

但唔想睇偷波同block shot ，只係想睇不停頂住人，有乜野Key Word

同埋想買亞洲版球衣，有無邊間代購多人買多貨？

作為NBA歷史中著名的惡人之一，Laimbeer早已惡名昭彰，他表示只要能夠獲勝不在乎別人的看法。

「現在的球員沒有過去那麼有競爭力了，因為現在有更多的工作機會。」他繼續說道：「現在工作之間沒有競爭，尤其是那些球星之間，或者輪換球員。因為現在人員流動更加自由，因此球員之間關係都不錯。現在的比賽對我來說很陌生，但是每代人都不一樣，比賽也在一直進步。」

「當年我打球的時候，你會在同一支球隊待很久，這就造就了強烈的競爭性。」他說道：「我認為現在錢佔了很大一部分因素，讓球員之間都更尊重對手的身體，他們不想傷害任何人或者讓他們陷入麻煩，因為那是他們的謀生之道。但就像我說的，每種比賽都在進步，不論你參與的是什麼。現在的比賽節奏更快，投射更遠，大個子球員更多出現在弧頂然後小個子球員控制了比賽。對於雙方來說，再過十年這又會發生改變。」

Kevin Durant在西區決賽G3賽後的言論今天引發知名記者Stephen A.Smith的批評。

而今日為了回應Durant先前發表的「覺得季後賽無聊你可以不看」的言論，Smith在節目中表示，Durant的的言論非常的傲慢和不尊重人，他並沒有隨著年齡的增長處事更圓滑。

Smith說：「他已經28歲了，這麼多年，他變得更傲慢更不尊重人了，特別是在對待他的粉絲上。老實說，他並沒有變得更聰明，要知道年輕時的Durant根本不會這麼跟球迷說話的。」

SAS成日係鬥大聲

雖然這可能是Ginobili生涯的最後一戰，但他還沒有正式作出決定。「球迷的歡呼讓我非常震撼和感動。我覺得在這個系列賽自己打得還不錯，對球隊有用。我覺得自己還能繼續打，但我感覺球迷們好像希望我退休一樣……」

有錯咩

不過在頒獎儀式上包含Stephen Curry在內的勇士數名球員調侃起了Zaza，摘掉其帽子一陣大笑，為什麼呢？原來是因為Zaza的頭比平常人大上許多，但貴為西區冠軍，每位都要戴上球團準備的冠軍帽，不過大頭的Pachulia好像無法像其他人一樣將帽子完全戴上，於是被鬧了一會後Zaza決定阻止隊友們的欺負，自己將帽子反戴，不過勇士所有球員依然嘲笑著Zaza。

話哂都mvp點解要玩佢

「關於McGee，如果你在賽季初跟我說他能在西區決賽打上先發還拿下16分，說實話，哪怕是我們自己人也不信。真的，我們怎麼可能料到他有如此出色的表現。」Myers表示。

「你看看季後賽、全聯盟的打球風格，你看看馬刺、火箭、所有球隊。」Myers說：「我覺得，當你打造一支球隊你就需要球星，這是最難得到的。但是，假設你足夠幸運得到了球星，接下來你還得面臨填補陣容其他位置空缺的問題。你能找到多少像West這樣能打快也能打慢還可以在高低位拿球的球員？你能找到幾個像McGee這樣能在空中戰鬥的球員？這就像是一個謎題，你不需要三個McGee這樣的運動能力爆表能飛在籃框上打球的球員，你也不需要三個West，你需要找到三個技術上能彼此互補的球員。」

「Pachulia、West、McGee風格完全不同，Pachulia和West還有點相似，但West更習慣在15-18英呎處投籃，而Pachulia很少在這個區域投籃，McGee則是人人都愛看的飛天遁地型。在NBA有些球員能同時做到這些工作，但他們的薪水極高，我們沒那麼多錢，因為我們把錢用在別處了，你只能拼湊。」

因為perkins係kobe同拜林洗橫手整傷囉

據《克里夫蘭老實人報》報導，NBA最後2分鐘裁判報告顯示，昨天塞爾提克的三分絕殺沒有問題，但是他們之前的那記進球（取得108-106領先的進球），應該先判Marcus Smart進攻犯規。

2分鐘report垃圾黎

講完都於事無補，唔講好過

Mano😕

Push

報告完係咪重打先
唔係呢d報告真係垃圾

好難有一個GOOD D又唔係用偷波/BLOCK終結喎
search下lockdown defense，最少有多幾秒係頂人/卡身位

三文治籃板

Chuck Hayes守A米
LBJ守大加素
世界和平守melo

仲有比堤亞守球王

ESPN消息，塞爾提克內線Amir Johnson沒有參加今天的訓練，出戰跟騎士的東決第四場成疑。

杜蘭特：我跟Curry的化學反應越來越好了

「我們就是習慣了跟彼此打球，在我受傷缺陣20場的時候，這有點打亂了節奏，現在我們打著季後賽，我們打了幾場比賽，我們的化學反應越來越好了，我們在下一輪將需要更多這樣的表現，無論我們對陣誰，我們就是很期待，很開心我們搞定了這些。」杜蘭特談到自己與Curry的表現時說道。

Wfc

pippen守magic

順便 promote 下其他 youtube channel

old nba

nba tactics

role player highlights

coach nick 係人都識就唔 post 啦

我指YT啲精華片
SB啲火箭HIGHLIGHT都幾球又BLOCK又STEAL啦

應該塞4-2湧

不服來辯

不服 我皇G3咁柒G4點會柒多次

塞4-2猗

一條心 撐綠軍

如果皇咁都柒兩場，就唔叫吾皇啦

吾皇上場只係技術性調整 冇得玩it所以唔慣

自尋逆境呀

不了
塞軍下年努力
吾皇16:1 拎冠

點16:1呀

下一季再陪你撐綠軍
今季撐LBJ ok？

我計錯數？

Kevin Durant認為他去年夏天做了正確的決定

Kevin Durant對去年夏天離開OKC加入勇士並無沒有遺憾。星期天在聖安東尼奧練球後受訪表示，無論未來如何，他都堅持這個“百分之百”的決定。

Kevin Durant:「我做出了百分之百的正確決定。」

不論勝利或失敗，我覺得這是我應該待的地方。我感謝在此之前所做的一切。但我現在在這裡，我覺得這對我來說是個好地方。

“這是我應該在我生命的這個時刻。我正在接受並征服它的每個部分。我正在享受每一步。“

「我喜愛這裡，我愛我的隊友，我喜歡這城市，我喜歡整個組織，我愛這裡，我沒有計畫要去任何地方。」

這筆去年夏天最震撼的自由市場，牽動了現在NBA的版圖，而如今Durant也融入了勇士，也有了不同於以往的定位，在這次訪談他也談到無論未來怎麼樣，他都認為他加入勇士是很正確的決定。

ESPN記者報導

Cav 4:0 瘤
Cav 4:0 西波龍
Cav 4:1 塞
Cav 4:0 湧

點都係贏16場奪冠，而家輸一場
16比1岩呀

對湧好難4:0到

同埋綠軍入到final冇左it狗都係比人4:0 銀仔話不了

我對吾皇有信心
佢聽日又再上力

被4-0就有機 kd依家無解 隨時fmvp係佢

你守LBJ

55

今年奪唔到冠你估你會去邊？

點都會留多年

已經冇乜邊條路仲難行過而家

肯撚定留
市面無任可一隊球隊食得起佢份約之餘又有爭冠實力

底薪埋我皇堆

打秦始皇，不了

冇可能嘅事啦

同我皇疊撚曬位

如果佢去得騎做契弟，有咩所謂牙

不知道球迷為甚麼起立致敬？ Manu：還需要三四周時間考慮

Ginobili公開稱考慮三至四周

在比賽後，Ginobili出席了記者會，表示覺得自己還可以打球。他在會上笑稱，球迷起立致敬，就像他們想他現在退休一樣。對於退役的意向，Ginobili說：「現在打球越來越艱難，但我一直都說，需要沉澱一下，可能考慮三、四星期，然後會跟我太太一起再看如何。」

教練Gregg Popovich在賽後大讚愛徒：「這是一位可以讓我放在後備席上的名人堂級球員……顯然，他是我們成功的一大原因。他值得擁有這樣一個獲得尊重的晚上，好讓他知道我們感激他為我們所做的一切。」

「如果他決定繼續打球，這是他的決定，我不會去說服他繼續打或者不要打。」

這或許就是KD所想要的，超高效率的快樂籃球

作為聯盟中最無解的進攻殺器，他幫助勇士的進攻提升不止一個檔次，KD不再像在雷霆時一樣，需要面對這麼多人的防守，雷霆時期的他，一持球進攻馬上就會面對2,3雙手擋在面前，但現在，因為Curry和Thompson也在場上的關係，所以對手不敢肆意包夾，因為包夾了可能會付出更慘痛的代價，然而在面一對一的單防的情況下能守住他或者說限制他的球員，整個聯盟中三支手指數的出來，且就算切入遇到協防，他進步許多的傳球能力也能化解遇到的困難，別忘了，球傳出去可是當今聯盟最好的兩名射手在接應，這也讓他的攻擊效率達到了生涯新高，投籃命中率，真實投籃命中率，兩分球命中率，通通都是生涯新高。

得益於KD的效應，Curry和Thompson遇到的防守壓力也比上季來的要小，球隊進攻的空間被拉的更大，場上幾乎各個都是三分好手，各個都能跑快攻，另外還有樂於分享球的戰術體系，對手在面對這樣的狀況下，防守往往都會顧此失彼，比分就會瞬間被拉開了，KD的加盟讓勇士的進攻效率一騎絕塵，這算是一種魚幫水，水幫魚的一種互利概念。

.

本來就進攻無解的他，在最有可能守住他的Kawhi Leonard缺陣下，打的更加輕鬆，對上馬刺的第四戰，他用13投10中的超高效率轟下了29分，另外還有12籃板和4個助攻，看他在這第四戰就知道，他打的有多麼自在，對陣馬刺的四場比賽下來，場均砍下28分7.3籃板3.8助攻，且投籃命中率達到驚人6成03，加上還有個同樣無解的Curry，就算Thompson狀態不佳，光靠這兩個MVP雙劍合璧，加上勇士團隊的傲人戰力，造就了這輕鬆拿下西區冠軍結果。

Irving守Curry
James守Durant
Love守Green

JR守Thompson

話之塞4:0勇
總之贏到猗就得

點都留多年啦

馬刺遭橫掃 波總執教生涯第3次

馬刺在西區決賽遭到勇士橫掃出局，這也是波波維奇（Gregg Popovich）執教以來第3次在季後賽遭到對手完封，前兩次分別是2001年西區決賽對湖人，以及2010年第二輪對太陽。

對馬刺來說，本季這種狀況只能說有心無力，在帕克、雷納德和大衛李陸續無法上場的情況下，面對戰力強大的勇士，馬刺在攻守兩端實在很難找出抗衡的辦法。

這也是馬刺隊史第8次在季後賽遭到橫掃，前7次分別是：

2009-10年：西區第二輪遭太陽4比0橫掃

2000-01年：西區決賽遭湖人4比0橫掃

1991-92年：西區首輪遭太陽3比0橫掃

1987-88年：西區首輪遭湖人3比0橫掃

1985-86年：西區首輪遭湖人3比0橫掃

1981-82年：西區決賽遭湖人4比0橫掃

1976-77年：東區首輪遭塞爾蒂克2比0橫掃（當時首輪是三戰兩勝制）

如果占蝗贏唔到又會揾邊個組3巨頭呢？
kd？

cp3

入唔到西決都入下東決

雖然有了Howard的加盟，但老鷹也並不願放棄他們快節奏和利用場上空間的比賽方式。在對陣巫師的系列賽中，老鷹主教練就更偏好採用小個陣容來追分，這也導致Howard在季後賽中的時間縮水。

「我想為了我效力的球隊和這座城市而讓自己變得更強，」Howard說，「這就是我來到這裡的目的，（不能上場）讓我很難過，我很想到場上去打球。在你為之付出巨大努力後，卻只能眼看著勝利被（奇才）奪走，這真的很難受。」

一係拉cp3, melo幫佢地完夢

覺得佢其實仲有料

得一兩個play唔夠
多謝上面個channel

唔明steal block有乜好睇
睇住人過唔到先正

新天王上水

當年堆賤種湖狗死晒未

超正囉，華文狗，水戶xx 個堆

華文狗前幾日見到佢係高登

Go Cav la

貨係有，但要睇佢轉唔轉心態，做苦力

（笑）

前NBA樂透秀Ekpe Udoh所在的費內巴切拿到了歐冠聯賽的冠軍，並且他當選了MVP，根據Amico Hoops的報導，如果Udoh今夏有意回歸NBA的話，騎士預計會對他感興趣。

職業生涯至今，Udoh已經征戰了270場NBA例行賽的比賽，場均出戰16.9分鐘，可以貢獻4分3.2籃板。

本賽季在費內巴切，Udoh場均出戰29.5分鐘，可以拿到11.3分6.9籃板2.2助攻1.9火鍋。

對於勇士的Matt Barnes來說，這是他首次打進總冠軍賽，他說：「這是夢想成真，我整個職業生涯都在追逐這個目標，並且能回來這裡，這個差不多是我生涯開始的地方跟這群球員們一起打球，這是福氣。」

MK仔

如果當年勇士無pick烏東pick咗pg嘅話......

漂泊左咁多年，最尾可以拎到個champ都幾開心

而家騎過塞都危危地

當局數去到3-0時，波波未曾扳回一場勝利

輸一場就危

多數即棄

好鐘意mk

唔想湧/猗champ 但又想mk有ring

好難唔係湧/猗champ喎ching

塞連贏7場is ok

木杜老母

除非占屎中降頭姐

發撚緊夢 騎根本冇得輸
好難想像塞軍入finals有得同勇士鬥, 場場畀人炒幾十分都似

肥媽

又幾似

六號呢

16:0 破紀錄

KD

Da real mvp

究竟沾屎有啲咩黑人憎過勇士？

反沾都係社會上既loser

樣衰

算撚數啦講呢啲 green根本係打雷個series就應該被停 勇上年根本要輸比雷

突然開戰

1.開記者會話自己not 1 not 2 not到而家都仲係3
2.拍片同兄弟串鳩我Dirk病
3.大大隻隻成日flop+走步
4.d fans好撚煩

勇士衰踢蛋攝腳同多bandwagon
猗都有屌你老母華
邊隊衰d好難講 我就反開猗，有情意結囉可能

髮線

FOJ同廢鳩隻抽邊個贏

ben simmons靚仔d

紅撚吊打全nba

撐占果d先係loser下麻
撐一個害怕挑戰
心理質素差
去組巨頭
仲要冇尊嚴咁減薪
真係狗先撐得落

在對Spurs 的Game 4 之後，Stephen Curry 的季後賽累積三分球共有295球，超越了Kobe Bryant (292球)，成爲NBA 史上的第五多。

果然反占做足功課 好波

不嬲講野都有強烈理據
你估好似占狗咁鳩up鳩比喻

咁大聲講真話

球皇🐶又輸一仗

Hayward

上年3-1 之後兩場40+ Game 7大三元反cup
已經可以推翻呢個論點啦

D人話James心理質素差真係唔認同
打咁多年playoff除左對小牛死火仲有邊次？
年年playoff 到final 最強都係佢咁制

點解kobe d紀錄好似咁易破

無錯
占士響playoff根本就好撚無敵
又穩定、又唔會傷、又帶得起隊友

條友仲要打得幾年playoff

game 7幾多成命中…

Kobe game7 又幾多成命中

四王見其二

邊4個

吾皇想贏根本冇人阻到佢

危？你on9?

14 波波唔比

Wade bosh唔比

u guess

吾皇14輸波其實想造藉口比自己返騎救贖

今年是旦一隊輸都有排, 真係不得了

你唔搵盆水都痾篤照下自己個樣
醒一醒神 諗清楚自己撐邊個 轉左邊隊先
KD fans學人大聲笑占狗loser
講出黎有冇打冷震

上年都係

上場已經完美反映左 朕不想嬴 你不能逼 既道理

好波 師兄

你比人block左啦臭騎狗

我講俾大家聽姐

1.娜妹
2.穆念慈

我幫各位勇者 擇晒名了

撚伯呢

下場炒70分都似啦危

我皇下場拎101分破記錄

101分就不了 打湧先再爆
聽日主要打返起其他人
無理由連續2場都打假波

象徵式炒返3,40分咪算😆

我皇小器鬼黎

呢句真 唔記得邊條扑過佢
成場追撚住扑

MJ都係小器鬼黎
追住洛文Block

廢鳩都係小氣鬼

茅錯

突然醒起奧尼爾都係小器鬼
大飛唔比波飛佢老母就整個Career High出黎

吾皇要贏波既同Silva講聲就得啦

吾皇輸小牛個年真係唔知諗咩
啲波剷到埋去跳起埋都覆擲返出黎

Speights跳出合同，在今夏成為自由球員。

比我都唔留潛艇

mj真係幾like kb
但佢最後個句潛台詞係咪6beat5

btw kevin durant is a joke

我屌 好撚多湧狗上水

mj kb lbj呢三個真係過多廿年都講唔完
但呢一代最大嘅遺憾一定係無得睇23vs24

無視kd世紀25?

啲湧狗駁唔到就block人 真係抵湧咁多haters 抵撚死

事實上湧狗啲球星比起其他球會更冇品
講25有KD
講明刀有Green
講暗箭有zaza
講炒粉有tom神

zaza 球星
klay 都有hater

炒粉都係罪

都唔明鍾意呢隊啲乜 9成勝利球迷

講臭串有搖頭CURRY
一隊正選五個都唔係好人

Curry人品係唔差 但有時真係幾臭串 好似街場啲死𡃁仔

Klay把口咁衰

聞到香賓味

入左波就搖身搖世, 以為自己天下無敵咁,

正宗不可一世

射波屎都叫冇品

手感仔同佛祖由佢啦
Kd zaza同爆蛋green真心

同埋今季咁贏對面少個相剋同重要嘅球員都幾符碌
拓7傷nurkic
Jazz傷hill
馬刺傷kawhi
兩個剋到你兩個冇左佢唔識打波
咁都值打飛機

15

73勝俾人反cap3-1都夠笑

晨早咁大雨肯定係慶祝我皇大炒垃圾塞喇

騎士三分雨

可能今日我皇又自尋逆境呢

已經連續三年無一隊想佢贏

出年撐爆發狼

love又黎

真係3分雨

巨頭love

一節love

今場真係70分不是夢

老天爺為塞軍留眼淚

入個一粒叫雨

淨睇呢個post仲以為騎lead緊廿幾卅分

一開app 岩岩開波無耐

都唔知做緊乜

2:2

垃圾騎士

我皇打得咁養生既

我騎又留力

勇士16:0應該冇走雞

我皇完全冇用過力

冇左it防守壓力小左

唔洗守埋it個份

騎士搞乜撚野
睇到火滾
吾皇咩事入左低迷

開季已經知道吾皇4：1 垃圾菜

都冇出過力....
一陣出一出2成就拉返開30分左右

自尋逆境

練兵

呢排開始同mj對比

可能壓力失衡？

今場練開場落後

Btw
一邊冇左kawhi唔識打波
一邊冇左it反而勁左
一樣嘅重心
兩個嘅結果
真毒瘤it

練兵咋
上年湧雷搶7
個氣勢去到3-1
係湧柒咗啫
吾皇爆多一場就無得輸

格食格啫

唉
睇住佢完全無出力
剷都唔剷無晒火咁

今場仲要練埋keep住落後

好撚憎Curry入波慶祝同Green臭嘴
以前NBA啲人好斯文

銀仔開始做野了

要練絕殺啊

出左少少力

好心就吹t foul

Lbj:ki你咁嘅態點接我啲炸彈呀

Holford foul for..?

迫love 自己仆街

黑哨 無啦啦都有得吹

D雞

塞開始沉了

我以為kick到

一陣整傷love點撚算呀屌你老母
吹下矛撚塞等佢地警剔係就差唔多

吾皇冇料嚟喎

莫湯保真斯文人

吾皇打出role player級表現

又唔見你吹湧
銀仔

個scream team無錢無練舞定點
次次都同一套衫同一隻舞
又唔好睇

一節love 都係咩料到 偷多場

Yes 牙 大大話睇左nba 一兩年
之前d戈斯文好多

你嘅表演係視乎你有幾多糧出

唔吹湧illegal screen已經好容忍

love個長傳

騎撚：唉屌 LBJ諗住拖到G7 幫克里夫蘭賺多啲門票錢 商業野嚟

猗

拖到G6就得啦咁

NBA 無呢條例架戇鳩

吾皇搞咩
狀態大跌咁

又係 G7去番Boston

湧同猗一鳩樣

好撚垃圾
打塞都打成咁
俾佢入到總決都等俾勇4:0

佢係咪想講moving pick

d will 好撚廢喎大佬

留力總決

點知KD, Curry一齊傷

我皇一樣會幫其他球隊 所以有g6

吾皇想玩反cup？

買嚟真係擺

自尋逆境姐 同吾皇定啦

吾皇做乜

歡樂滿東華呀真係 大慈善家呀

Wide open air ball

剛起身，吾皇係咪大爆發？第一節就垃圾時間

我皇完左po mode個buff,而家cd緊啫

騎士主場 個勢都冇左咁

吾皇幫緊隊友練態咋

騎士唔好又輸呀

ab0咁夠疆既

lue心諗 點撚算

再輸唔該唔好入final出醜啦

準備俾勇4-0

lrving獨食到

騎知道要keep住打先keep到態
走去呃波打

IT狗

我皇係唔會輸比同一隊twice, 第二節先發力

28:19
無眼睇

老實講 我懷疑占士傷咗

破紀錄騎士本季季後賽最低單節得分

冠軍已定

可惜IT冇得打 塞gg

上一場都仲可以話留力玩大左, 今場真係懷疑LBJ病/傷

爭氣啦騎士

上年對西波作客輸左兩場啦

生化人一陣就好返

反而tt打得唔算差

冇理由跌到咁樣，連進攻意慾都冇

都係嗰句，佢係咪傷呢d野真係睇唔出

感動世人

我懷疑呢個係替身

吾皇肉體唔會有病

佢嘅表現反映下，冇理由下跌得咁快

猗廢

比人lead 10分啦

皇傷既機率點都細過無態掛

精神有問題

10分啫

撐還撐呀大佬

精神問題多過肉體

3球3分就追返啦

LBJ 兩犯

先整一球

無喇喇精神問題？你真係精神有問題

好明顯塞係屈底

皇: 你推我做乜撚野?
X: 吹呀?

呢個問題，自佢入NBA開始都無處理過，都贏過3次，所以都唔係問題

冇IT
進攻：全民皆兵，防守：死纏爛打

吾皇同8號好有火

燈

感情生活問題

激嬲吾皇molamola

屌，一句中的

老人院對後生仔好辛苦

不過it係把刀，無咗又唔得

騎係咪唔識射沒

依個真

雙面刃

波

攻強守弱

兩隊三分都是屎

佢打第6人效果可能仲好

完左

第三場又話外圍賭波又盛 而家就變傷左

吾皇面前，所有刀同雪條棍無分別

第幾次比人咁樣快攻

條白人咁串

吾皇又傳，明顯信心不足，可能有傷唔搏

騎啲三分一時準一時垃圾到

事實

留名2-2

有些事情就不要說穿~~

牙籤仔

好多假膠

Brad Stevens 第二次call timeout，針對tran d

外圍賭波算係咩解釋

事實Lbj狀態差 你地唔承認姐

好大機會上場已經傷咗
吾皇唔同可愛，唔可以休息
傷都要出嚟穩定軍心

應該係假腸

無喇喇會波都唔識拍，甩撚晒手

我皇3犯
銀仔逼害

連登同Hupu都好多人咁講

FLOP SMART

Third foul

你就假 吾皇死忠

3犯，完

Lbj 3犯

好似話食錯嘢肚痛頂硬上

傷哂兩隻手就會波都唔識拍

屌你老母 唔好再輸啦

LBJ 3犯

真定假

三文治

我皇foul trouble

有幾多個mvp級球星願意打第6人

好睇啦

好似係尋晚扑錯人妖，而家心情猶有餘悸

似食錯藥多D

唔使驚嘅我皇客場勁過主場

4th foul

4犯

foul

HORFORD勁左咁多
幾有型

4犯了

騎大鑊了

太子生性呀

銀仔要救收視

LBJ 4fouls 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

4犯 銀仔正仆街

88

4 foul

跌watt跌咁緊要
除左話佢玩緊野都無咩好講

主場Q2未完4犯搞乜

第二節四犯痴咗線

頭先仲一大班人話黑哨

食錯藥

唔會真係12馬刺掛

4 fouls 🙈🙈🙈🙈🙈

你地自己諗下喇
吾皇咁嘅級數，無神神打得咁差，一定有原因

我皇都有offensive foul ????

屌仲係比人lead 10分

逼害吾皇

4folus 照贏你

又俾NBA 針對

可能係冇食藥

塞入到決賽，it會唔會即刻好返

收返吾皇先喇屌

皇話打主場難，原來係真

三犯都唔換佢佢邊個意思

係啦係啦

塞班3分著晒火喎屌

三分又啞火

教練幾時唔打會自己決定

Lue個樣好似好驚咁

蝦腸啦條友

shump唔好咁啦
明明有幾球好波依家又開始TROLL

傷左

hohohohoohhoohohohohoohohoho

今場輸硬架啦

無左教練點打啊

yes 吾皇自有分數
洗唔洗你班連登仔教呀

垃圾騎

塞應該最多拎兩場
我皇唔會係東岸輸系列賽

駁唔到

詹皇

燈？？

贏緊: 合唔埋口
輸緊: 合唔埋口

第二節兩犯都應該坐番兩三分鐘先再上啦，個教練都傻傻地(James?)

係lue證明自己既時候

塞d藍板好過對面好多

主場隻侏儒做乜

教練既級數差咁遠

笑9占皇
下半場就收你皮

成隊騎無啦啦都on9晒咁
乜料

係咪it扮架

詹皇4犯

一個皇朝入面
教練勁定皇上勁?

詹皇指定駛唔駛你教啊

六犯收皮

呢句真 好明顯今場自尋逆境
上場輸comeback 今場就要comeback返

咁撚賤

冇Phil都冇mj6冠

第四節未變垃圾時間先好出，唔係一出就5犯

吾皇為final輸波前編定故事

希望你講中

睇嚟nba 真係好唔想東西岸都大炒，騎士主場有啲偏塞

吾皇淡定到 我都覺得一切掌握之中

Irving要step up啦

Kyrie請證明自己

冇左IT喺場上
騎士搵唔到mismatch打
同埋塞啲防守真係緊左好多
俾啲時間占士諗諗計點打

丘雨勤把聲都幾嘈

又三分 我屌

olynyk

Irving

ab0好型

好ON9

冇左IT 呢隊波真係smooth左好多 啲ball movement btw 紅雨喇各位

演技浮誇

原來吾皇想打返起艾榮

之前仲話菜搶7會冇力，依家好撚有力喎

吹完未呀球證

頭兩場無力

輸啦垃圾騎
屌你老母

艾榮證明自己啦

騎6場搞唔掂既話
Game 7 唔睇好

Irving上力

James Jone發火
教授緊占士

艾榮係時候到你啦

今場猗贏到，你班仆街就咪笑irving帶唔到隊

又燈

騎啲三分可唔可以準少少

做咩啫你, 教練跟皇上明明係同一個人

佢係帶唔到隊

屌佢今日同love 又便乜撚野呀

JR 入下三分啦

James有mon post

睇下艾榮單打到幾多球

我皇
2節四犯

燈乜撚
依場係靠佢

依家個feel有種舊年final feel只係騎變左舊年嘅勇

做

KELLY好醒

上呀些路迪

樂視有冇英文

佢鬼帶到隊咩

celtics

咪on9 騎點會有可能真係輸比呢隊塞

冇LBJ都拉唔開

我反而好有信心第三節中段就可以反超

Irving 大爆發 露夫 三分雨

戰術性四犯

吾皇練做教練咋

cap曬你地圖，完場準備bin c

單打入幾球就帶到隊咩

假波

吾皇變左2011果陣

假膠

留意左好耐 塞軍進攻同防守都太多身體接觸。。。

騎輸series比塞狗我立即跳樓

lbj心諗下場可以番主場打

G持塞拎多一場，打醒班騎

利申:真騎

茅菜

不過對面就後生仔不斷換人，猗就打死幾個，仲要有d係老人院朋友

返去打高爾夫球啦屌

Cap定圖先

咪係囉， 就算咦家series 3:0 G4 4th Q 落後20分, 吾皇五犯

我都有信心吾皇照收垃圾菜皮

帶到贏一場就=帶到隊
睇下冇吾皇既時候係咩戰績先啦

x2

一個唔覺意比塞入到final
我勇真係訓住拎

幾撚似 果陣吾皇又係on99咁唔知點解廢到

球具狗身體接觸都唔比

死矛撚

邊隊入都訓住拎啦

去打乒乓波囉咁

今場真係練Irving

守唔住二弟WOR